唔好覺得輸咗 件事喺外國激起幾多支持 我哋仲未知道

等英美法德左膠發言 對港立場改變先係重點

仲有聽日個市

上左reddit 第一